洗十幾萬登頭版同個過氣廢中嘈交真係好撚有意義呀

689一定會好嬲嬲豬姐
唔知佢會點回應呢？

吳文遠的搞笑廣告
人地一早知係你行人路大將軍搞事啦，淨係提佢個名咋

冇啦完啦散場啦
大家打完飛機爽唔爽呀？

義士繼續坐監，DQ既繼續被DQ, 逃犯條例大灣區國歌法繼續強姦香港人
屌關我撚事咩？登報串689一鑊先叫重要事呀嘛

肥佬黎咩都唔使做就有錢收，蘋果日報或成最大贏家

吳文遠在蘋果日報以登頭版全版攪笑廣告的方式回應我，我要感謝他，因為有兩個作用：一是引起更多人注意。今後廣告商的老闆，或者老闆的老闆就不能說不知道自己的廣告費投向蘋果日報了。二是如果外國傳媒報道吳文遠這個動作，哪即使在外國的讀者和廣告商，包括外國的大藥廠、地產商和其他供應商，都可以上我Facebook看看照片，用西方的標準，就知道怎樣做了。

請大家廣傳，請吳文遠繼續宣傳，下次最好用英文再登一次。

那些廣告商在蘋果登廣告，我會繼續廣而告之。

人地而家唔驚你當你冇料到呀
捐左錢諗住睇人嬲嬲豬班傻仔而家覺得點?

以689副仆街格 一定有秋後算帳

小學雞遊戲，留返d錢幫忙打官司好過啦

梁振英
3小時
吳文遠和蘋果日報有沒有違反公司條例？

吳文遠今天在蘋果日報登的全版廣告，左上角標明「贊助刋登」的是「香港人忍耐力有限公司」。

有法律界人士經查冊後質疑：「香港人忍耐力有限公司」有沒有在香港或海外登記註冊？有沒有權用「有限公司」的聲稱？如果沒有，就觸犯了公司條例（香港法例第622章）第896節。再者，蘋果日報在接受這份廣告的時候，廣告商是否真的是「香港人忍耐力有限公司」？當中有沒有瞞騙或串謀行為？

請吳文遠和蘋果日報澄清。

想撚狗點知俾人撚返轉頭

查下發起個個同蘋果有冇關係先

使撚查咩
社民連班金主咪蘋果囉，今次夾錢蘋果登廣告咪左手交右手

肥佬黎D錢咪又係用黎支持民主運動,仲可以撚倒689,值wo

你邊到睇到係“撚倒689”？
佢叫你登多幾篇喎